Bass 個賭港元同美金unlink 個基金而家點？

Bass 個賭港元同美金unlink 個基金而家點？

清哂袋啦，然後過幾個月又出來講嘢
搵水魚再籌幾千萬過河濕腳

講得岩, 有啲名氣就搵老襯
講來講去其實都係想賺果2%手贖費

不時發表看淡中港前景﹑並聲稱沽空港元的海曼資本（Hayman Capital）創辦人Kyle Bass，再度出手狙擊港元。據《彭博》報道，Bass已籌組基金，並以200倍的槓桿買入看淡港元期權，以獲取豐厚投資回報，若押錯注其客戶將會損失所有本金。

報道指出Bass看淡港元前景，預料港元在未來18個月與美元脫鈎。最新籌組的基金以200倍槓桿方式，押注港元期權。

報道指出，基金向投資者指出，若港元貶值40%，投資者可獲64倍回報；若在未來18個月聯繫匯率制度仍健在，基金便會損失所有資金。

其實佢買左啲咩, 係咪類似LONG左 USD/HKD 8.00既期權, 如果前排港涯弱啲既時候有放應該都回到下血

有人接先得架

同連登仔話要唱美元收港紙皮一樣
冇人提就不存在

燈力同老母麵有得揮

18個月 應該下年先到期
睇埋下年先啦
Options 俾左premium 輸極都係premium

條新聞6月頭出，我當佢5月尾買
當時7.755 宜家7.751
計埋時間值期間應該輸咗一半

如果係上年年尾又或者2月疫情初期買
可能得返兩成

2014年開始沽空人民幣
蝕息蝕價俾人清袋N次仲有人落搭比佢賺手續費

佢吹雞搵街外人畀錢佢long
再搵“朋友”short畀佢

出面好多小型基金做呢d野
所以次次股災，都會見到好多新聞話有d fund佬賺幾十倍
但平時蝕曬又唔見新聞講

未股災前，隻fund都輸到汁撚7 左/ investor draw哂錢走啦。

一般呢d都係賭黑天鵝
都係d有錢人攞少少錢出來作對沖

不過bass呢個基金又係好撚喪
不過64倍回報，一定會有人賭

1月嗰陣, 好似有條友賭油價會跌到 0.5美金?

嗰陣連登咪一樣會話佢戇鳩

咪所有本金囉，輸晒仲唔夠